[維穩透視]沙中線偷工減料

推晒落前線

特區政府真係好識「危機處理」呀

spin到政府一定無責任

最衰係禮頓

敢唔敢講禮頓同UGL同一間母公司？

個條友啲鬚想點

會唔會訪問馬時亨隻狗馮振超？

分判商怕工程延期

特區政府好英明呀cctvb

同UGL同一母公司

澳洲公司

中建得個平字 手工差到核爆

偷工減料做假report坐監㗎cctvb
分判商寧願賠錢啦吓話
推晒去前線

中建要中既標可以平到嚇死人

Cctvb話工程師唔知出問題
咁你簽名㗎嘛
日日返工好悶呀？
點樣check好晒先簽名都唔識？

做5毛做到你咁都7,用外國人名都唔用蝗名,你老頂都唔保你,飯碗不保

？

跟測試試架咋 過到測試咁咪理論上係安全囉
真係逐條同你check咩

禮頓係錯 但唔等如工程師錯哂
咁多工人 判頭 邊個邊一步邊一條鋼筋偷雞 工程師點知得哂？
程序上過到測試 佢咪簽囉

偷工減料都過到測試？

前線真係膽大包天

中建唔係志在賺錢, 同一般私人公司唔同
不過技術上真係幾低

咁點解元朗天橋要十七億？不如乜Q都屈中資免費造啦，最多成個地盤(工地)講普通話就晒你？

99台經緯線都講沙中線
大家可以比較吓

聽日19:00 99台，上面link係預告
就咁睇summary now做得猛料好多。

其實係頭先播咗

cctvb點敢大力屌政府同港鐵，幾撚多自己台記者主播入去呢兩個機構做，想斷自己未來條路咩。

介紹返：經緯線係ViuTV app 同Youtube 都有得重溫睇返

得兩版討論 =無人睇tvb =可以執柒咗佢

之前睇講清講楚，
田二少接受訪問，一味話港鐵唔知情，泛亞唔關事

禮頓幾乎冇提過

睇下咩topic。如果講港男港女，批鬥座呢D爭議性比較大咪多d post。

港鐵打手

大判落左價啦咩
而家呢個價係cost consultant個估價咋喎

Ok. 咁點解唔叫中國建築免費造？最多成個地盤講普通話寫簡體字做文明人

點解你唔叫呢
睇黎你根本唔知中建點搵錢

邊度有得睇？

爭幾遠